Protocole d'utilisation:
	Ouvrir dans le dossier sources le fichier main.py
	Lancer le fichier en tant que programme python
	Pour commencer à jouer, il suffit de cliquer sur le bouton Play (niveau infini) ou d'aller dans le niveaux (cliquer sur le bouton niveau) pour le parcours de la flamme
	
